---
title: Woensdag 21 Maart
date: 2018-03-21
categories: ["Design Challenge 3"]
tags: ["blogpost"]
---
#### Woensdag 21 Maart

Ik had vandaag een gesprek met de studentdecaan. Ik heb vandaag een infographic gemaakt waarbij ik de resultaten van onze interviews op een rijtje zette. Het was best wel lastig, voor de diagrammen maken vond ik erg moeilijk.
